## Introdue

MT Eastmark City là dự án căn hộ do Điền Phúc Thành làm chủ đầu tư tọa lạc trong KDC Centana Điền Phúc Thành, tiếp giáp 3 tuyến giao thông quan trọng của TP Thủ Đức bao gồm đường Trường Lưu, Vành đai 3 và Lò Lu. Ngoài ra dự án chỉ cách tuyến cao tốc TP HCM – Long Thành – Dầu Giây chỉ 3 phút di chuyển.

Bạn có thể truy cập website sau đây để xem mẫu: https://mteastmarkcityquan9.com/

Chúng tôi sẽ liên tục cập nhật hướng dẫn ở mục này!

Thanks and Best regard!